今日開學，同班無狗仔女，但有條友叫張曉明

同名同姓同款眼鏡，樣樣衰衰咁，需要出手玩玩嗎？

條友係咪同路人先？

真係好咩 搵個唔關事嘅搞

見到個曉字,都似係上面落嚟

練左成個暑假，好緊火🔥🔥

點都好 我反對咁暴力嘅行為

可能卧底黎

對準目標
不要節外生枝

對準目標好喎 咪on9搵藉口真。欺凌